大部分示威人士和平 所以要射150粒催淚彈 開槍 攻擊記者

所以要驅散醫療站 驅散和平集會區 阻救護車

150到底係咩概念，係咁細嘅地方之下

預咗每個勇武食幾十粒

真係好撚痴線